(台測)Ultraman Orb

新沙士已經殺到黎 自己注意身體
播唔完下次播返
關ADBLOCK先睇到V台 順便開返個FLASHPLAYER 無CHATROOM
得返OK台(自己按播放制) 有CHATROOM
<< GOOGLE睇唔到解決方法好似係 BY伯爵

在遙遠的過去，出現了能夠毀滅世界的恐怖存在——魔王獸，打算將一切破壞殆盡。但是，光之戰士超人力霸王們，封印了魔王獸，取回了宇宙的和平。

時光流逝，環遊世界的流浪青年——紅凱，使用名為Orb圓環的道具，借用傳說中的超人力霸王的力量，變身成為超人力霸王Orb，向復活的魔王獸發起了挑戰！

隨時電腦大爆炸

裝左睇V台就唔會見左上果舊野